想知尋日佐敦道 M記隔離咩事燒晒 ?

果間原本係乜黎 ?

報紙檔

好似俾tg燒？

報紙檔
好似搵到催淚彈d殼
可能係催淚彈射左入去燒著啲紙

慘

有相影到催淚彈個"筒"但呢刻我搵唔番sor

搵番

似乎即時救係有得救 , 只係俾狗拉走先 total lose

仲記唔記得360可樂個誤會
警謊大話會話防暴係有配備小型滅火筒?